女朋友嫌我指甲長...

點解啲女人會嫌我手指甲長過佢？話男人手指甲甘長做乜春。唔得嫁咩？

dirty

暗示想你用手幫佢

諗起都覺核突

屌還屌 咪搵手撩

係咪驚你幫佢捽同撩果時會整傷佢陰部？

恭喜巴打

同佢講下次用口佢會原諒你

雖然應該無直接關係，但係都多謝指點....